沙拿傷左咪益左你班痢狗囉

等你班怨婦有得賴

尊重d啦屌
呢d重要場合重派個小醜出黎

yes
有得賴可以死淨把口

唔係我地沙拿傷 唔係我地柒頭龍 我猁已贏左

賴？踢跛人唔撚洗屌呀 屌你老母利狗MMA